緊急!!!!! 全登幫手搵831受襲嘅巿民 特別係個對情侶

[法律] [一石二鳥] 教你點攞法庭命令迫黨鐵交太子站CCTV 再告埋香港警察同港鐵！！！

睇完以上巴打嘅文要黨鐵交cctv同告警察唔係難事
希望大家幫手去搵或聯絡係831個日受襲嘅巿

[gold]特別係個對情侶[/size=6]

承巴打篇文要搵到當時人就可以跟法律程序逼黨鐵交CCTV 從而提出訴訟

雖然咁樣好似好衰因為佢地係比傳媒影到最明顯受影響受襲嘅當時，如果搵到佢地佢地係最有力嘅證人，更容易告得入黨鐵同班狗畜。

幫吓手喇大家黨鐵CCTV真係唔會keep得耐冇咗就乜都冇架喇 求吓你地

最後

光復香港 時代革命
記得9月八日有得去行街呀知唔知道呀大家

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

推

推一推

幫下手呀大家

好似失哂踪咁

幫吓手呀大家

啲人話佢地係油麻地畀人周咗

Push

【恐慌絕對會傳染】打算係戰場出聲/指揮，請先控制你既情緒聲線

入黎做黃大仙人！

睇內文話係車廂其他乘客都可以